如果個女仔喺朝早做愛破處

咁佢個初夜仲係唔係度

要計埋時區

仆街笑撚死 咁都俾你諗到

睇撚長度

係到 因為夜晚冇破

咁喺美國晚上破處 日頭返到香港仲係咪處女？

哲學家

唔算
如果你係美國9點pm扑
用12個鐘游水返香港
返到黎係第日9點pm

但如果你係香港9點pm扑
用12鐘遊水去美國
都係同日9點pm
時間回歸到你扑個陣
只要你游快少少 就可以係9點前到美國
姐係你仲係處女

果日唔係處女
第二日係處女

美國時間比香港遲一日...

nobel prize

係咪經濟獎
增加咗供應

無論美國 定香港 定係其他時區 你老母個處就一定係我破

噴水

唔係處女
但係可以講初夜仲係戒

皮已正

好波，咁都俾你諗到

連登哲學大師

你游水仲快過坐飛機

我要留返我個初夜比老公 所以結婚之前淨係喺日頭做愛

老江湖賣初夜不是夢

初夜仲喺到但唔係處
所以賣初夜冇違反商品說明條例

樓豬解決左香港無處女既問題
下次大紫荊勳章仲唔係你攞 ?

初夜係到,初早唔係到

on9冒險樂園

朝聞道 夕可死

大哲學家

lm

ching好波

無限初夜大法?

李露媚style

初午呢

哲學恐龍

> > > >

上連登都遇到哲學家啟發世人

你老婆學識呢句你就GG

破處就破處啦
話知你日頭定夜晚

On99

仆街發現咗個哲學危機

我係咪應該追求通街都係初夜

大哥

只要朝早做愛 就成世都係處
Ching ho ball

我相信呢個gag 必定成為經典

高汁討論

完事後
女朋友：「我初夜俾左你... 」
男朋友呆左，之後講：「咁日頭呢？ 」

俾著我係女咁樣失身法實喊到收唔到聲

但睇完個post 會好疑惑咁望住女朋友

依位清，光明會有冇搵你入會？

一言驚醒夢中人

我昨天跟我女朋友約會

我問她是不是處女 她說是

於是我們昨天早上就做了

幹！ 處女真是爽阿

今天早上時我們想再做一次

然後我插下去 幹 不是處女!

糙他媽的真噁心 我竟然插了不是處女的穴

我馬上把手中的菸往她陰道塞

並且用力的把她踢下床

然後把兩千元直接扔在她臉上

跟她說 不要再讓我看到妳

你撚有女咩

咁你明點解班偽人仲係處

初夜還初夜 處還處

因為佢地日頭做雞 夜晚拍戲

性愛經濟學家

要修正下
佢唔係處女但喺香港仲有初夜

咁嗰個叫乜？ 初朝？

咁中午未扑過係咪叫仲有初中/初午

分到咁仔細
初一點 初兩點好唔好

晨勃中做愛

所以一個女仔每一生有6個處可以破

成班ON9將初夜當係處

Ching Ho ball

咁我又有個問題
喺太空做咁又點計朝早夜晚

男仔又點計

請受小弟一拜

晏晝踩單車唔小心整穿左啫

個腦就係攞嚟諗呢啲濕鳩嘢

極晝地區處女比率100%

Cls笑死

咁似以前李露媚d yahoo post

係香港朝早破處算唔算冇左係美國既初夜？

一個時區一個初夜
一條女有24嗰處

屌你老母廣告link

哲學大師

屌你

香港地仲有處女 又一力證

咁都俾你諗到

夜晚唔係得一個鐘㗎嘛屌

鬼才

甘on9都比你諗到

師兄一席話令全球女性初夜數增加

咁我初夜仲起度

初夜仲係到，第一次就無咗

好大既商機,賣初夜升價十倍
然後每次都改時間或者昆鳩啲客係朝早做,就算減返少少都賺多都好倍,賣10倍價但朝早做個9折
咁樣就有無限個高價初夜可以賣

咩都記得

呢個好笑

如果係香港朝早破處 即係歐美既初夜

呢啲post就咁認真
人地問點樣自殺就直接答

但無左初日

牛軍行開

轉左會啦

醒目喎

我見我男神PUT緊

熊軍無得豬

處破了
初夜還在

12粒鐘游到返香港，係咪處都冇咩所謂啦

溫馨提示：要記得計埋冬令夏令個日出日落時間

你咪撚出醜啦大種傻閪

初夜 = 第一個夜晚

每天都是新的一天
所以......

美國國內都有時差點計先

如果化北極同南極扑，咁咪可以有半年扑極都仲有初夜

再見 我的初夜跟你一起也不枉
未曾 乘風出海怎破處

唔好勉勉啦...

佢既初晨instead of 初夜無左

你真係好撚無聊!

毒撚無女係咁